情難自禁 我卻其實屬於 極度容易受精的女人

不要 不要 不要射來射去 請珍惜我的閪

你有閪咩屌你

你有西咩 屌你老母臭西 極度容易受精的女人

不要抆 要屌西 不要忍